FACT CHK 元朗爆料

有傳 某大佬吹雞 打低1人可派2500，被捕可獲安家費及律師服務。
齋哂馬唔打人每人1200.

唔怪之得打得咁狼。打左一粒鐘，打打兩獲，警察應該夾埋某幫會放水。

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標